PS4有咩game好介紹

除左d運動game仲有d咩其他game好玩

No man

No man sky 必玩

sky

一定係no man sky

No man's sky

no man sky
唔玩一定後悔

NieR-automata

2B

Horizon Zero Dawn

重力世界

玩完no man sky先
用盡ps4效能大作

No man sky

Last of us
Witcher 3
人中系列

上面講嘅no man sky都係必玩

連刺客信條 大革命 都唔講

no man sky

好似個個星期都有人問

No man sky 神作

Ubisoft 不了

日日都有人問

MGSV

No man sky 屌打哂市面上所有ps4 game
我日打夜打 打到比公司炒埋 但係我都冇後悔 因為真係好撚好玩

玩咩
我同佢楂飛機咁
但有咩目的？

次次一有呢d post就成班人講no man sky懶好笑
你估真係有用中伏咩
真係你唔悶我都悶

認真
地平線真心正，不過要去玩到中期